26 июля 20.00
клуб "Археология"
летний концерт во дворике

Алексей Вдовин (гр.НедРа)

Вход: 300 рублей (в предпродаже в клубе(с 18.00-0.00, каждый день или по френд-списку (запись gregil@yandex.ru) \350 в день концерта

Клуб "Археология" на Бауманской, ул. Новорязанская, д29 стр.3
http://vk.com/event41069418 Приглашаем всех 17 июля в Шоколадную фабрику на Как бы фест!
http://vk.com/event40472028 Люди добрые, подскажите, как добраться туда? А завтра отмечание Пашиного ХБ продолжится в "Шоколадной фабрике" с группой ДР. И смотрите не перепутайте!;-) Ура! Купил билеты на поезд! Буду с вами!) Ничего себе! Улица Рабочая! Я живу напротив этого домишки! Вот оказывается, что за музыка оттуда переодически доносится!))) Паше и Леше оказаца очень идет пост-панк. надо развивать данный проект, он интересен сугубо. как далеко москва(((( Просим онлайн трансляцию!!!! Эту аудиозапись ещё никто не слышал! Кайф) 